#######################
SERVICE CONSULTÉ ÉTENDU
#######################

Description
===========

Ce profil reprend celui des services consultés mais avec des permissions étendues.

Ainsi il permet :

- de répondre directement depuis le logiciel aux consultations de service qui leurs sont adressés ;
- de voir les avis qui avaient été rendus ;
- de faire des exports CSV ;
- de visualiser les DA sur lesquels ils ont été consultés ;
- de visualiser les pièces sur lesquels ils ont été consultés.
- de visualiser les consultations émises par les autres services sur lesquels ils ont été consultés.


L'utilisateur qui a ce profil doit forcément être rattaché à un ou plusieurs services pour pouvoir visualiser des dossiers et des demandes d'avis.


Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

Tableau de bord innaccessible : redirection automatique vers la liste des demandes d'avis en cours.

Menu
----

.. image:: a_menu_consuetendu.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil "service consulté" (cf :ref:`Autorisation<profil_service_consulte_rubrique_autorisation>`)

Rubrique *Demandes D'avis*
--------------------------

Actions identiques à celles du profil "service consulté" (cf :ref:`Demandes d'avis<profil_service_consulte_rubrique_demande_avis>`)

En plus des actions identiques, sur chaque menu :

  - *Consultation(s)* :

    - Visualiser la liste des consultations du DI lié.
    - Accéder à la fiche de visualisation d’une consultation.
